[
    {
        "id": 1331,
        "question": "Başkalarından ayrı ve üstün tutulma durumu, imtiyaz",
        "letter": "A",
        "answer": "Ayrıcalık, ayrıcalıklı olma, ayrıcalıklı olmak"
    },
    {
        "id": 1597,
        "question": "Bilimsel bilgilerin veya nedenselliğin yanlış anlaşılmasından kaynaklanan inanç ya da uygulamalar",
        "letter": "B",
        "answer": "Batıl, batıl inanç, batıl inançlar"
    },
    {
        "id": 1371,
        "question": "Hayvanlarda tür, çeşit",
        "letter": "C",
        "answer": "Cins, cinsleri"
    },
    {
        "id": 792,
        "question": "Bodur şelale",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çağlayan"
    },
    {
        "id": 557,
        "question": "Doluluğunu, gücünü yitirme",
        "letter": "D",
        "answer": "Deşarj, deşarj olma, deşarj olmak"
    },
    {
        "id": 216,
        "question": "Damar tıkanıklığı",
        "letter": "E",
        "answer": "emboli"
    },
    {
        "id": 1674,
        "question": "Malzemesi marka sahibi tarafından karşılanarak başka bir firmaya yaptırılan mal",
        "letter": "F",
        "answer": "Fason"
    },
    {
        "id": 1436,
        "question": "Yerkürenin geometrik olmayan gerçek biçimi",
        "letter": "G",
        "answer": "Geoit"
    },
    {
        "id": 255,
        "question": "Uçak, araba, tarım aracı vb. nesneleri barındırmaya yarar kapalı yer",
        "letter": "H",
        "answer": "hangar"
    },
    {
        "id": 1842,
        "question": "ESKİ DİLDE BİR ŞEYİ YAPMAKTAN ÇEKİNME DURUMU",
        "letter": "İ",
        "answer": "İmtina, İmtina etme, İmtina etmek"
    },
    {
        "id": 611,
        "question": "Giyilen kıyafetlerin birbiriyle uyum içinde olması",
        "letter": "K",
        "answer": "Kombin, Kombin yapma, kombin yapmak"
    },
    {
        "id": 1529,
        "question": "Kişiye alay yollu takılan takma ad",
        "letter": "L",
        "answer": "Lakap, lakab"
    },
    {
        "id": 314,
        "question": "Ayrı tutulmuş, ayrıcalık tanınmış",
        "letter": "M",
        "answer": "muaf"
    },
    {
        "id": 1520,
        "question": "Bir şeyin özü, çekirdek",
        "letter": "N",
        "answer": "Nüve"
    },
    {
        "id": 907,
        "question": "Görülebilen veya dokunulanilen herhangi bir şey",
        "letter": "O",
        "answer": "Obje"
    },
    {
        "id": 655,
        "question": "Öteki, diğer anlamlarındaki söz",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öbür, Öbürü"
    },
    {
        "id": 378,
        "question": "Kumsal deniz kıyısı",
        "letter": "P",
        "answer": "plaj"
    },
    {
        "id": 1032,
        "question": "Pokerde, bir oyuncunun önündeki paranın tümü",
        "letter": "R",
        "answer": "rest"
    },
    {
        "id": 829,
        "question": "Bütün geceyi uyumadan geçirmek",
        "letter": "S",
        "answer": "Sabahlama, Sabahlamak"
    },
    {
        "id": 1058,
        "question": "Genellikle bazı sporları yaparken giyilen, paçaları dizlerin yukarısında başlayan kısa pantolon",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şort"
    },
    {
        "id": 64,
        "question": "Hava sıcaklığını ölçmeye yarayan alet",
        "letter": "T",
        "answer": "termometre"
    },
    {
        "id": 1079,
        "question": "Birinin yapmakla yükümlü olduğu iş, görev",
        "letter": "U",
        "answer": "uhde"
    },
    {
        "id": 1702,
        "question": "Bir peygambere inanıp onun yolunu seçen kimselerin tümü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ümmet, Ümmed"
    },
    {
        "id": 883,
        "question": "Evleri kuşatan üstü kapalı ve camlı teras",
        "letter": "V",
        "answer": "Veranda"
    },
    {
        "id": 1950,
        "question": "ESKİ EVLERDEKİ YATAK, YORGAN DEPOSU",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yüklük"
    },
    {
        "id": 506,
        "question": "Zorunlu, gerekli",
        "letter": "Z",
        "answer": "zaruri"
    }
]